## 起點乾淨閱讀

### 簡介
總之這是一個因為想要把所有我不想看到的邊欄都給拿掉的起點閱讀器
有太多我不想看到的東西

你可以隨意的拿去改這個程式，或者有什麼想要的功能自己補一下 patch 給我這樣。
當然我也不希望你拿了我的東西就 close 去賣錢。

所以我就用 GPL v3 作為這個插件的授權
可以到[這裡][1]看一下授權說明。
基本上就是你還要開放原始碼給大家就是了

### 安裝方法 
到[Chrome Web Store][2] 自行安裝就可以了

[1]:LICENSE.txt
[2]:http://bit.ly/1g5i7i9
